想問下STEAM大獎要點投先中肯? D GAME我未玩過

亂投好似唔係咁好

【和你撐手足】
荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五) 今晚
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書
反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

白票射落海

放心，大把人同你一樣

咁有冇邊間開發商或者工作室係黃？🎗️

兩個鐘之內 退款

還願

搭單問下有冇人知有隻射擊game
個封面係男主角戴住紅色面巾
有冇巴打知個game名 想搵返